「突發」天水圍有反送中街站

喺天水圍西鐵站出面嘅行人天橋有反送中街站 希望大家行過嘅話多多支持下